（集思廣益）補習社改名

各位巴絲，本人計劃開一間補習社，但坊間每間補習社個名都好核突，我想改個創意得來又帶少霸氣既名，有乜好提議！！

痴孖筋補習社
實掂